求檢查打機list

MSI 1070 Gaming x
I-7 6700
Asus b150m
Kingston hyper x fury 16 g
火牛冇idea 唔好Antec 就得
機箱冇idea
Harddisk sea gate 1tb
依個list ok?

點解唔用antec牛

死雞hっd

有朋友用過壞左4次

可以買十年保果隻Corsair RM550X

咁貴？$910
有冇d 平d 我budget 係$500-600 for 600W

邊隻型號
火牛睇型號睇代工廠唔睇牌子

但除左隻牛，依張list 嘅配答work 唔work
同埋 Msi 1070 gaming x 有冇特別供電要求？
令到選牛時要考慮埋？

抵唔抵俾多D買佢十年保就你自己諗
我覺得抵,你換兩三次機都可以繼續用隻牛

隻hdd

有乜問題

Push

此list ok? 有冇巴打可以指點迷津

上到i7唔用ssd

我本身有120 go ssd

巴打比少少意見，我依個星期要扑取

不所謂的list

已閱

苯人又出來搵食？

你做乜野

乜野不所謂先？

無乜問題，火牛唔好買neoeco ii

WHY

開到機咪得囉

有冇巴打有靚牛推介？
$500-600 550-650 w，但唔要antec
唔該哂

又要靚 筆直又600以下

CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management

Corsair cx600 m 得唔得？

垃圾牛

Antec neoeco2

550W要有金牌先算靚牛,閒閒地700蚊,不過得5年保,加多200蚊多D就10年保,長遠抵
一分錢一分貨,做個聰明投資者

有金牌都唔代表係靚牛
個牌只係認證佢效率

過左咁耐都仲有人拎個金牌就當靚牛打飛機？

不如你直頭講全個list既budget係幾多 等巴打同你執下

antec hgc620m 用家表示用左4年幾都未壞

點都整隻ssd 啦
Hdd 轉 Ssd 分別明顯過轉cpu ( 平時用)

Btw seagate 真係垃圾

$8500 budget

求巴打意見

屌佢又唔要antec rmx又嫌貴

我仲可以推乜啊

Cooler Master GX650 GX Power V2 650W 80Plus Bronze 火牛(RS-650-ACAA-B3-UK)

Corsair Cs series

同意到爆

Cooler Master GX550 GX Power V2 550W 80Plus Bronze 火牛(RS-550-ACAA-B3-UK)HK$ 520

SilverStone Strider Essential 系列 ST60F-ESG 600W 80Plus Gold 火牛HK$ 580

利申:9推

Silverstone 嘅牛好似都唔錯wo

如果係GX,不如買neoeco ii,間oem廠係qc好過cwt

GX cwt oem,雖則近年有改進,但呢個價位有delta oem更係買個好d

而且工作關係.我知道gx power storm edition,壞率好高.信不信由你

silverstone 中高價牛ok睇review都ok既

但唔知點解d保護機制咁多年都係停留左5保

永遠都冇最新個d.例如SIP防突波之類